我希望大家比政府一個機會

比個機會政府，823 23:59前滿足市民五大訴求

和理非->死線->和勇升級

而家有70%既抗爭者都唔知823死線，更莫講政府

FB、IG、TG、Twitter、連儂牆、登報，全方位spread出去啦

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 11:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

Up

823

推撚爆佢

10

2個月仲比唔夠咩

唔好意思，你果個版本有錯字。。。

Ahhh thx

政府一D讓步都無

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

鍵戰為升級準備好

用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）

咁啲服務性行業下下畀人屌老母律政司咪好唔得閒

行動post
推

Sorry 回錯Post 當幫推

Pish

滿足左五大訴求先拉，機會